玩Detroit 飛左條女

一路玩一路屌鳩我
係咁屌羅絲係臭雞
係度話咩紅顏禍水搞到我走火入魔
為左要pleased 條女行暴力抗爭
我殺左個差佬又話我好唔和平理性
我忍唔住掉左個手掣叫佢收聲
之後打左佢一巴
叫佢執野走
佢依家係度喊
我應該要點做

熄機 跪低求原諒

棄驚

north正d定你條女正d

男人做大事女人仔插咩咀！

無佢咁大波